中聯辦速入 有好建議

[black]我屌撚曬全中聯辦上上下下老母
唔撚明？
我操你媽呀[/black]